順利被捕手足，需要資料

順利邨被捕者支援---最新消息
律師已在秀茂坪警署,已與有資料的2位手足接觸，並有家人到場
由於其他被捕者沒有姓名等資料,律師無法接觸,如大家有資料，請與我聯絡
54010657
急!急!

From 莫建成FB

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推